[放棄大台 重獲新生] 港台電視/節目討論區

星期一至五 黃金時段
2000 港台節目時段
2030 日常8點半
2130 紀實/ 科普節目時段
2230 新聞天地
一週時間表:

大 家 一 齊 轉 台 啦

push

到底大家撐唔撐港台

push

今日我會想睇八點半先睇，因為星期三係狗訊

留名

星期日有獅子山下2020

【招募電視文宣手足】
大家好！我係老母巴
相信常駐影視台嘅巴絲都會見過下我個名
我同神經巴同向左巴籌備緊一個Instagram去介紹Viutv/31/77嘅好節目
令啲人咪撚再睇CCTVB
但得我地3個係唔足夠（得3對眼睇唔哂咁多台）
好想請大家幫手加入我地
我地有啲概念 唔會好多workload
所以想大家加入我地
有興趣請留tg 我地會add大家入group
多謝你地

星期三星期五9點半
31看世界同零距離科學一定睇
星期日早上10點重播周遊列車都幾好睇
之前首播都無點睇

周遊列車好撚好笑個主持

港台節目太偏門唔啱港人
好似之前套萬幅瑪利亞咁 雖然好好睇

港台外購節目介绍

天皇巨星系列

天皇巨星 之 Bee Gees: Everlasting Words

天皇巨星之 Karen Carpenter

天皇巨星之 ABBA Forever

天皇巨星之披頭四 上集 Beatles: How The Beatles Changed The World Part 1

天皇巨星之披頭四 下集 Beatles: How The Beatles Changed The World Part 2

要諗吓點同老一輩宣傳
佢哋先係tvb target audience

留個名先

係 好期待
鐘意睇港台劇既可以睇埋沒有牆的世界
又係有鄭敬基

周遊列車2 最後一集係台灣，好鬼好睇

Ariana Grande 倫敦演唱會 Live in London

港台都唔係得悶野

視點31 警廉戰爭一定要睇

手動轉：
政府擺明封殺港台，大家唔係唔撐阿嘛，入去like曬佢！

RTHK 香港電台

香港電台視像新聞 RTHK VNEWS

RTHK 香港電台公共事務組

頭條新聞 Headliner

議事論事

鏗鏘集 Hong Kong Connection

城市論壇 香港電台

香港電台視點31

早辰．早晨

五夜講場／哲學 歷史 社科 文學 科學

香港電台《沒有牆的世界》

日常8點半

漫遊百科

獅子山下

功夫傳奇

上網問功課 同行抗疫

RTHK English News

RTHK's The Pulse

RTHK's The Works

香港電台節目製作人員工會 RTHK Programme Staff Union

⚠️仲有YouTube page thanks👍🏼👍🏼

RTHK

Rthk公共事務組

Rthk replay

視點31

關注社會頻道

Rthk radio3

Rthk社區參考廣播服務

(代po) 【突發】推介港台/Viutv節目嘅Instagram上線啦！

咦, 今晚31台有咩睇?

弊傢伙, Miss 咗節目添

想睇返鏗鏘集添

唔使怕
RTHK Screen幫到你

RTHK SCREEN 是香港電台新媒體拓展組製作的電視節目流動應用程式，將港台電視31及32播映的節目帶到流動媒體。
用戶透過流動裝置，便可享受新媒體帶來的新鮮觀賞體驗。

RTHK SCREEN 提供港台電視31及32網上直播、點播及下載功能，讓用戶隨時收看節目，更可用「訂閱」功能自訂播放清單，便於觀賞喜愛節目。

請即下載

(代po) 【突發】推介港台/Viutv節目嘅Instagram上線啦！

求樓主pin

得， Pin完Screen 個apps之後再Pin呢個
呢幾日見到D人問點樣睇到31

唔該哂樓豬
樓豬follow 咗未